薛之謙 - 紳士

呢段live真係...

佢其他歌都冇呢首咁撚澎湃

聽到起雞皮

唯獨呢首真係...